
                      Esta cuarta parte se centraliza en la historia de Elise, contandonos la historia de su niñez y la necesidad de volver a su antiguo hogar donde jamas penso que regresaria. La historia es entretenida en los flashbacks, pero va decallendo de poco a poco, mostrando incoherencias, chistes malos y jumpscares tipicos de una pelicula mala de terror. Volviendose predecible y terminando con una forma absurda de acabar con el "villano" principal.
        
            